變態了你的國 中國村官當眾露陰莖打趴婦女

中國再傳出變態村官，西安長安區五星街南留村的一名辛姓村官，為了分地和當地鄉民起爭執，但辛姓村官卻使出賤招，當場脫褲露出生殖器，還打趴婦女。

據中國《網易》報導，事發在本月25日上午，這名辛姓村官與當地鄉民討論承包地分配事宜，其中有5戶表示要為女兒爭取土地承包，但雙方沒有達成共識，進而爆發爭執。沒想到辛男在難忍怒氣的狀態下，不僅推倒婦女，還當場脫褲裸露陰莖，更直接對著鄉民的攝影機高呼：「來來來、錄你的像，來錄啊！」

這段影像隨即被上傳網路，並引發網友討論。五星街道辦事處表示，辛姓村官的行為嚴重違反社會主義核心價值觀和社會主義公德，嚴重違反社會道德和工作紀律，極端損害了村組幹部形象，敗壞社會風氣，造成極其惡劣的影響。目前辛男已被停職，甚至被依相關程序遭到罷免，影像中關於他的不雅行為，也已交由警方處理。

去片:

咩係打趴？

龍咁威

讓全村人懷上二胎，是村官不可推射的責任

用條 j 啪啪啪個女村民

係做咩? 表示有賓周先有丁權? 新界佬幾時會咁做 詹培忠退休可以做村官, 佢話你入圍村我可以強姦你,全世界女人係雞

生番鬼國的日常生活

仲以為用條j打個女人

又想metoo 咱們領導

通常呢啲就有片

唔明 點解露jer就贏？

睇標題仲以為用條J打到條女訓低咁撚勁